人民日報--摧毀粵語就是摧毀港獨的第一步

Source?

on9?